Twice 新歌公佈第一天 Once 竟稱：好難再撐落去

終於醒
叛徒

9成 once轉曬去做wizone

Twice 連電g 都不如